有冇人覺得依家嘅潮流就係搞柒自己

周街oversize 啲矮撚著短哂自己
涼鞋+襪

果啲fuck boy 亂咁襯對yeezy